.TH "rent4you.Properties.Resources" 3 "Tue May 23 2017" "rent4you by Nathanael Smiechowski" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
rent4you.Properties.Resources \- Une classe de ressource fortement typée destinée, entre autres, à la consultation des chaînes localisées\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Package Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBResources\fP ()"
.br
.in -1c
.SS "Properties"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static global::System\&.Resources\&.ResourceManager \fBResourceManager\fP\fC [get]\fP"
.br
.RI "Retourne l'instance ResourceManager mise en cache utilisée par cette classe\&. "
.ti -1c
.RI "static global::System\&.Globalization\&.CultureInfo \fBCulture\fP\fC [get, set]\fP"
.br
.RI "Remplace la propriété CurrentUICulture du thread actuel pour toutes les recherches de ressources à l'aide de cette classe de ressource fortement typée\&. "
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
Une classe de ressource fortement typée destinée, entre autres, à la consultation des chaînes localisées\&. 


.PP
Definition at line 25 of file Resources\&.Designer\&.cs\&.
.SH "Constructor & Destructor Documentation"
.PP 
.SS "rent4you\&.Properties\&.Resources\&.Resources ()\fC [package]\fP"

.PP
Definition at line 33 of file Resources\&.Designer\&.cs\&.
.SH "Property Documentation"
.PP 
.SS "global\&.System\&.Globalization\&.CultureInfo rent4you\&.Properties\&.Resources\&.Culture\fC [static]\fP, \fC [get]\fP, \fC [set]\fP, \fC [package]\fP"

.PP
Remplace la propriété CurrentUICulture du thread actuel pour toutes les recherches de ressources à l'aide de cette classe de ressource fortement typée\&. 
.PP
Definition at line 60 of file Resources\&.Designer\&.cs\&.
.SS "global\&.System\&.Resources\&.ResourceManager rent4you\&.Properties\&.Resources\&.ResourceManager\fC [static]\fP, \fC [get]\fP, \fC [package]\fP"

.PP
Retourne l'instance ResourceManager mise en cache utilisée par cette classe\&. 
.PP
Definition at line 42 of file Resources\&.Designer\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for rent4you by Nathanael Smiechowski from the source code\&.
